發覺真係唔好睇咁多貧窮問題

睇到個人頹之餘又學唔到野，只係係到聽d人係到講到自己有幾慘
係到話政府點幫唔到佢地，但係自己又唔想做乜做乜 係到揀黎講去
睇返有錢人Jeff Bezos, Bill Gates, Steve Jobs講果d野仲好 學到野又知道點思考

how about 貧窮的成因 社會上的權利關係

貧窮就像政治
你不理貧窮，貧窮也會找上你

希望唔好

樓主係一個好出色嘅機械人，喺社會嘅生產力一定好高

我做返自己、搵返真我算了

其他回覆都一日前你都要推返上嚟，樓主求上進都要畀你潤，你嘅做返自己、搵返真我其實係乜？疊埋心水一世做窮撚？

佢嘅真我咪就係食屋企囉

點解要估人“做返自己”係咩意思？你又冇理據support，得個估字，有咩好討論？

又屈鳩人，比論據證明我真我係食屋企丫

你又知我生產力高你咪又係得個up字

所以咪問你係乜，真心想知

樓主住邊？ 老豆老母邊行？

窮但冇經濟問題